如果美國唔做世界大佬，咁邊個做比較好？

最好冇大佬
個個平起平坐

香港
利伸：鳩up

我

北韓

非洲

冇,因為古今中外最好既霸主就係美國

一定要有一個帶頭㗎，如果唔係會仲亂

日出國

Lihkg

岡比亞

俄羅斯

英德澳日

中國
反正全世界都為錢奶共, 最好全部人一齊好似香港人咁受罪

印度，個世界會每日都好快樂

日本

連登仔
一唔岩聽就核平人地

認真，戰後無美國人領導
地球玩完十世

挪威/瑞士 全世界即時退休保障

多邊主義係唔洗大佬

俾奧巴馬 拜登依啲19政棍 都玩完左八世

Elon musk

你個地球唔計中東

如果戰後冇美國主導全球局勢，美國重返孤立主義嘅話，最大嘅可能就係蘇聯赤化整個歐亞大陸，徹底控制世界島，剩返美英日呢啲美洲島國家或者島國可以倖存。

邊個最有米?

我覺得如果無美國
中東會更worst

大日本帝國，明治至昭和嘅大日本
（唔係而家閹割版嘅廢宅日本）

你唔好話支那冇64會仲亂

我覺得如果無文化大革命
中國會更worst

東亞搞成咁美國要負好大責任

美國真係賤畜國家，屢次搞鳩日本、中華民國又放生支共

可惜
不過想講啲人話美國亂
其實用佢哋標準美國由立國就一直亂到依家
打完獨立戰爭英美之後又打過，仲要俾人打入白宮
之後的確過幾十年好日子
但好快又大蕭條
大蕭條二戰後又反戰運動華盛頓可以百萬遊行
七八十年代金融中心紐約mafia橫行城市衰落
之後千禧年就911 + 史詩股災
到08就金融海嘯
所以人地根本一直混亂中成長，真係無咩大場面未見過
基本上隔幾年點都會有大規模騷亂暴動
但照舊得天獨厚資源頂尖人才聚集
之前見過有個post，支那人都認同覺得美國係少數有本錢亂得起墮落得起既國家

有米未必有用，參考大英帝國法國管唔住新興既勢力，搞到第二次世界大戰。

咁你呢個又好事後孔明

中國，咁樣左膠會全部消失

衰完一次到第二次，三次，四次
咁都事後孔明？杜魯門衰完一次戇鳩都知支共養唔熟啦 仲要去到七十年後死黑鬼依然奶緊支

美國外交政策出名世界級垃圾嚟
戰後喺歐亞中東搞到成pat屎吃力不討好仲人財兩空
幫佢前輩大英帝國奶鞋底都未夠班

中國

德國？

美國越戰走去問英國點做好
英國答咗又話英國係老嘢嚟啲意見無鬼用，唔聽
炒車就講最衰都係英國唔幫佢

世界會進入黑暗時期（暫時睇不到歐盟有意志領導）

一套人工智能運算平衡全球一切，無人操作既電腦新系統！

英國：你喺蘇伊士運河起我尾注點計呀屌你老味閪
Btw美國佬就係自大又無知 成日以為咩都按佢計劃行

唔駛如果, 依家美國已經唔做世界大佬, 準備拱手讓比中國

中國
沒有黑暗，人唔會明白光係幾咁重要

得意志

天朝5千年歷史，幾時都係霸主

cls

個個都覺得英國係因為蘇伊士笑住睇美國死 ，心諗你都有今日

美國求咗英國派兵三次，最尾求佢派一隊風笛手，結果一個英軍都無嚟

蘇伊士單嘢美國真係好on9，想拉攏埃及拉唔到仲賠埋成個歐洲嘅信任

法國嬲到今時今日
英國袋咗美國嘅核彈走，勉強拉返嚟，但以英國鍾意記小氣簿嘅性格